覺不覺係大陸喱先鐘意捉圍棋

所謂高手多數大陸佬 少數韓國佬

外國人係唔會捉棋

多數90後

最難既棋

下一個post就屌佢地90後捉棋

我覺得係文化問題
始終呢樣嘢係中國發明

韓國發明

人類最後希望

yes

系
大陸d毒撚先挽

電腦都好鐘意捉圍棋。高手多數係電腦，少數係人類。

我地港仔只捉波子棋

韓國都係中國發明